連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

[置頂] LIHKG 常見問題

回覆#8

網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。
如用戶發現疑似網絡打手或其他任何違反使用條款情況，請使用「舉報功能」向我們反映，我們將會深入調查及處理。

如果CCTVB確實有支持廣告費用，而且簽咗合約，豁免CCTVB開post賣廣告都情有可原
好可惜連仔從未承認同CCTVB簽過相關合約

即係New_God_美斯(狗隻#38456)已經明顯一次又一次進行網絡打手行為
違反版規

強烈要求連仔盡快行動，以下二選一 :
1: 永久封禁New_God_美斯(狗隻#38456)，或
2: 公開CCTVB同連登簽嘅相關合約

支持

留名

次次呢隻CCTVB狗開親post
都有固定幾隻跟尾狗討論
而佢哋好多都唔係搞過分化就係真奶共
做緊唔少嘢帶風向
連仔要對嗰幾個CCTVB打手進行調查
最好一次過ban撚晒佢哋

支持
打手可恥

仲有佢地係一team
先前有條友話 又死一個ac

老鳳休息幾日有同時諗邊個係主要目標
要針對啲最頑固最大影響力嘅奶共狗做嘢先得

連仔做嘢!
犯板規犯得咁撚明顯都唔做嘢?
定係想連登變做紅登2.0?

唔係打手咁簡單

連仔如果咁做等同承認自己係藍屍
呢度有大量手足會做嘢
連登將會流失大量嘅人
走去一個新起嘅壇

老鳳就想睇吓有冇手足認同你係手足啦

魯柒又日日口講革命，自己又唔做

又自打嘴巴日日廢up

要ban埋個kfccoffee佢

唔夠樓上條淘寶假護照嘅傻鳩黎

乜我話我有bno咩，你前言不對後語喎。不過唔緊要，做五毛做到精神分裂唔奇，幻想自己有外國國籍都唔奇

連狗唔會做嘢的
佢嘅作用剩係得返bam圖同bam成人台留contact嘅人
同埋整嗰隻爛鬼連豬公仔
Sd email俾佢搞帳戶嘢就永世都唔會覆

我都出過po潤過佢係咪好唔掂日日賣豬仔廣告

推

自己柒咗又spin，笑死

call 0 鳳鳳 我要舉報

多次惡意負面歪曲spin帶風向 over

認輸師?

係 over

太多引用，呢鑊難搞好多
佢開post老鳳反而有嘢玩

Great佢耐唔時就吠下 好快又會開po

佢同奶共狗style都算好大分別
對抗佢嘅放負，唔應該用一般版老鳳式追擊
最好係用殘體字講蚑那輸，共產黨輸

收到

各位手足
老鳳覺得喺CCTVB post只需要追擊New_God_美斯(狗隻#38456)犯板規就夠
因為成功打冧CCTVB佢個account，佢全部CCTVB post都會玩撚完
裡面班奶共狗嘅回覆都會同時唔見晒

連登唔可以繼續容許奶共狗滲透

管理員全部瞓晒
唔理連登變紅登